求PS4 易操作／賣劇情為主既game

新舊都得

最緊要易操作

玩動作game畫面轉多兩轉就頭暈

所有telltale 系列都啱你啦
下知禮拜出 Walking dead 新一集，
而家玩定頭兩集咪好

前幾日免費下載咗方根書簡，日本文字類推理game，我覺得ok嘅

唔該上面兩位拉打

The last of us算唔算易操作？

唔係推理game嚟

你當睇書咁睇啦

until dawn 同 the life is strange

Sd g gen

劇情好正，但操作幾難，唔係鳩衝就過版，要有耐性咁去玩

witcher3
戰鬥算易

劇情起邊

the last guardian
易操作 sell 劇情

BioShock Infinite
操作唔算好難而且劇情世界級個人認為